直到今日先知原來麥當勞係唔可以走芝士

Carrie kam同我上咗一堂，多謝你

mccafe啲包一早整定放落雪櫃，點樣走芝士呀？

佢都痴撚線
就算240都唔撚會幫你走芝士啦
試過有客叫Frappe產品走冰/少冰添